有無巴打一揾到工屋企人就話退休

fg,我一同我老母講話揾到工 佢就話退休

有 話等我 我呀哥 我老豆比錢佢

有，成日話你畢業就退休。
跟著我試下佢，話畢業搵13k，冇乜錢，一開始家用比1500啦，點知佢又冇屌我比得少，話一份心意就ok。咁話知佢退唔退休都對我無影響

我老母叫我交曬屋企d費
家用我諗緊 應該都唔比

btw 補充多少少

屋企得我同我老母 即係我老母退休

理論上得我揾錢

你老豆老母供完層樓未先？
有冇足夠被動收入先？
冇咗你份糧佢地生唔生活到先？
如果全部否定就屌你老豆老母啦
生個仔出嚟玩十幾年
一個屈尾十話退休就退休
憑乜撚野呀
真係養兒防老咩？

乜野科grad?

如果你屋企人有自住物業
你又月入30k應該都夠生活嘅
不過唔好諗住拍拖囉

我條女住左係我屋企都2年 又係今年grad
已經打算叫佢一齊交屋企d開支

btw佢屋企人又係準備退休

人地有女友

咁你使唔使養埋女友屋企人

唔會啦

叫佢食老綜啦

咁又不至於

FG 30k 連登仔真係好想像力

尋日老母同我講 叫我比36% 人工做家用

我打算采佢都傻

我揾11k 老母話想退休
但我老母先四十幾歲

屌 我u yr1 老豆老母已經退左休
攤大手板等我養
平時對我已經吾好
正仆街

我老母下年60了

等你養定佢自己養自己

畢竟你yr1

點解我地呢代係做野個陣諗點退休
上代就靠個仔退休

我一出嚟做野, 咁啱老豆就失業, 但佢完全冇諗住搵工 (嗰陣佢50頭), 日日瞓喺到冇野做成pat爛泥咁, 乜都係我交, 仲要畀家用老母(呢個值得, 因為老母真係辛苦, 我反而想佢退休)

我就畢業
日日就叫我做pt 唔想比錢我讀書
兩個5x歲等我養

吾你老母

加油巴打

問左幾個同學

有個同學話會比2/3做家用